Title: Эпизод 100 - перезагрузка!
Date: 2022-10-18 12:00
Tags: alexR, alexM, openstack, ceph, virtualization
Summary: Сегодня настал черёд Лёхи рассказать о том, чем он занимается. Мы собрались с ним вместе на даче, и у нас получился уютный вечер про OpenStack. Лёха сейчас работает в вендоре ITKey (itkey.com) по разработке облачных технологий для заказчиков, поэтому собираемся вместе с нами, заварив чаю, и обсудим, что сейчас интересного на отечественном фронте проектов с OpenStack.

# Темы
- ЛёхаM рассказывает о себе!
- OpenStack как коробочный продукт
- О собственной платформе у интеграторов
- О надёжности Ceph

# Дополнительно
- [КРИ-П](https://www.youtube.com/c/КРИПы) - Критические Работы по Инфраструктуре - в Пятницу
